{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_056381",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6930853'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-04-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "간단하게 만드는 가지딤섬(가지새우튀김)"
    },
    "text": "枝をおいしく食べられる方法を悩んだ末に、この料理を作るようになりました。調理時間は30分以内です。材料はナス、冷凍えび、卵、澱粉、天ぷら粉です。始める前に、海老を解凍して塩とこしょうで下味をつけてくれます。そして海老を固めてくれます。個人の好みに合わせて歯応えを感じたいなら大きく固め、柔らかい味を望むなら、細かく刻んでください。固めたエビに卵白と澱粉を入れてよく混ぜます。枝は厚さが3~4cmほど斜めに切ってください。真ん中の部分には写真のように切り込みを入れてください。もう切り目を入れた枝に3のエビ生地を入れてくれます。もう天ぷら粉と水を適当に混ぜて衣を作ってください。鍋に油をたっぷりかけて枝に衣をつけて揚げます。前後に覆しながら、心の中のエビが火が通るように十分に揚げてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "この料理は海老の天ぷらと呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "この料理の作り方を教えてください。",
            "answer": "1. 海老に塩とこしょうをつけて下味をつけます。\n2. 海老を固めます。\n3. エビ生地を作ります。\n4. 枝にエビ生地を詰めます。\n5. 衣を作ります。\n6. 枝に衣をつけて揚げます。"
        },
        {
            "question": "この料理の調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "この料理の調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "材料は何ですか？",
            "answer": "材料はナス、冷凍えび、卵、澱粉、天ぷら粉です。"
        },
        {
            "question": "海老を固める方法を教えてください。",
            "answer": "海老を固めるためには、個人の好みに合わせて大きく固めるか細かく刻んでください。"
        },
        {
            "question": "エビ生地の作り方を教えてください。",
            "answer": "エビ生地を作るためには、固めたエビに卵白と澱粉を入れてよく混ぜます。"
        },
        {
            "question": "衣の作り方を教えてください。",
            "answer": "衣を作るためには、天ぷら粉と水を適当に混ぜてください。"
        },
        {
            "question": "揚げる前に何をする必要がありますか？",
            "answer": "揚げる前には、鍋に油をたっぷりかける必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのように揚げるべきですか？",
            "answer": "揚げる際には、枝に衣をつけてから十分に揚げてください。前後に覆いながら、心の中のエビが火が通るようにするためです。"
        },
        {
            "question": "この料理をおいしく食べるためのポイントはありますか？",
            "answer": "この料理をおいしく食べるためには、衣がカリッと揚がるように十分に揚げることがポイントです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 399
    }
}